買美股alibaba vs 買港股alibaba

除左1：8外
係唔係完全冇分別？

例如收息方面？

美股要比稅?

阿里唔派息

咁如果我想買阿里，應該買9988定係美股買？

一鳩樣架咋